太安樓食嘢

個個都話太安樓多嘢食，唔通間間都好食咩，邊間係劣食之首?

一定唔會好好食 但勝在多野食
有檔魚蛋幾好食 但唔記得咩名

太安樓都好吹奏
食開屎?

就係諗住講劣食，要避之則吉

煙頭手抓膠餅
安全套x垃圾袋雞飯
小強精液車仔麵
小強老鼠肉串